有冇人隻貓唔痴人 入黎圍爐

相呢

文字討論？

抱下都唔得行埋黎又走開

因為佢知道佢主人成日係連登出膠post